eodem dato.
Tõstis kaebust Ado Talts, et temmal
Jacob Leinatsari			käest saada			12 Rub					Willem Trey			-,,-			12					Karl Tals			-,,-			2			50 Cp		ja Rino Leinatsare Kuretor Jürri Orraw iggatseb selle eest mis rukki wahhele mahha külwatud 6 wakka, 4 terra 24 wakka			teeb wälja			88					Summa						114 R			50 Cp		
Arwati kõige häledega: et endine kirjotaja Hermann Kamdron peab Jacob Leinatsari warra ülleswõtmisse protokolli kohta ette tooma, kui ka warra ärramüimisse protokolli ja siis saab se warra ja wõllad mis pooleli on selletud.
